新開 吹水活動whatsapp谷

歡迎各位80-90S入黎識下朋友仔

無論你依家扮工/讀書都好
定期有唔同活動等住你
有興趣入谷既快啲填張form
入黎成為我地一份子啦

嚴禁起底/小圈子/狗公/收兵

推